我係中立，紅隧開返未呀

屌，塞左咁多日係咪唔撚洗返工呀。我唔熟政治，你拉人關我咩事呀。

政治嘅嘢我唔識
總之影響到人就唔啱

Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）

塞車又關你咩事呀

你返唔返工關我咩事

你返唔撚到工關我撚事？
聽日繼續塞呀
係公司訓咪唔撚驚遲到lor垃圾

要求曱甴軍立即撒離poly!